地鐵灣仔站係咪停左？

有無人知道呢家係中環過唔過到海？

好似話幕門爆左玻璃

整爛港鐵開唔到車
對前線手足好不利

邊條撚樣做？

鬼
手足根本無可能唔俾人來/走

企得咁靚

拎到入閘咩港鐵自編自演？

多謝義士

棟住咁多粉紅人喺度點撚樣帶入去？

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

無停，只係要慢駛

來源：MTR app

割蓆割咁快

又想我地無狗鐵走?